鄧家彪表示火神山醫院自動送藥

但火神山醫院好似用貨櫃嚟起，清查造謠者

咁全自動, 就唔洗再捐物資上去
因為都唔需要醫護親自落場, 口罩、防護醫物都唔會用得到

另外錢都唔需要捐, 都係個句, 都唔需要人手
病人要食飯咪自己係個 APP 到落單, 之後俾錢, 自然會有機械人全自動送餐

香港人一向都覺得民建聯同工聯會全黨黨員都好愛國 難道不是嗎？

如果真係用係火神山
保證病人大規模逃走

D插喉病人自己爬落床食藥？

鄧家彪知唔知乜嘢叫插喉？

咁支那賤畜吹緊「北協和、南湘雅、東齊魯、西華西」支援武漢
去嚟把柒？

去滅團？

買返個返來，擺去香港啲隔離營用
等佢地困14日但連一個人都見唔到

洗撚救咩
咁多人治癒
唔得個班咪死撚左佢

Bob叔踢爆咗係溫州醫院，唔係火神山集中營

佢睇得科幻片多以為全自動

濕咗水d藥仲食得？

求驗傳媒· February 11 ·

左圖：鄧家彪聲稱片段是「火神山醫院送藥都係由機器人負責」，但沒有片段出處。

右圖：該片段是溫州人民醫院的，片段來自製造該機械人的公司，該機械人公司三天前表示「已经与火神山和雷神山两家医院完成对接」，「即将进场部署机器人」。